【阿嬌結婚】鍾欣潼派「尿袋」當囍帖！經理人 Mani：希望佢唔會爆炸

| WAH | 14-12-2018 19:31 | |

阿嬌（鍾欣潼）跟賴弘國定於下周四（12 月 20 日）在香港擺酒結婚，如果大家有 follow 開阿嬌或者阿 Sa、容祖兒等姊妹們的 IG，都應該知道不少阿嬌婚前的種種準備工作。今日（14 日），阿 Gil 的經理人霍汶希（Mani）在自己的 Instagram 出帖，相中可見一個印有阿嬌及丈夫賴弘國卡通樣的東西，那究竟是甚麼來？Mani 就話這個原來是「紅色炸彈」（囍帖），又寫上「祝嬌嬌同 Michael 甜甜蜜蜜幸福美滿」。重點是，原來這張囍帖，是一個充電器，阿嬌以「尿袋」作請柬，可說相當實用。

不過，未知是否 Mani 都有看過不少「尿袋」爆炸的新聞，她在 IG 帖中加上 #希望佢唔會爆炸 的 hashtag。Fans 們又點睇呢？有人就話「sweet 到爆炸」，有人就派定心丸話「好得意嘅充電器！本來就咁睇仲以為係個電話殼！應該唔會爆炸掛！」

【其他報道】美女教師唔發明星夢 一心一意想教書【多圖】

阿嬌其實係咪有hi嘢睇佢訪問啲對答成日都九唔搭八

可能夾住震蛋做訪問呢

【其他報道】美女教師唔發明星夢 一心一意想教書【多圖】

你老母夾住震蛋講嘢會九唔搭八？睇少d av啦

#隨插即用
#隨便插

任插唔嬲

送俾我都唔想插

送鮑魚好過啦

婚姻就好似一個「尿袋」咁，究竟係可以安安全全咁度過一世，定係會有一日一觸即爆，受傷收場呢？

鐘欣響起改名的訊號
在她生命裡 彷彿帶點唏噓
黑色的鮑給她的意義
是一生奉獻 鮑色鬥爭中

*淫賤把擁有變做失去
疲倦的陰蒂帶著期望

#今天只有殘留的閪殼
迎接中出歲月 風雨中啜緊柒頭
一身生經過淫邪的觀察
自拍可改變未來 問誰又能做到

可否不分鮑色的界限
在這影像裡 分享了我的西
賓州色彩閃出卡的美麗
是因它沒有 分開每種色彩

Repeat * # #

中學作文好興作呢類

入面係閃卡?

*淫賤把擁有變做失去

送hdd

尿袋邊放到資料呀

擺酒有冇炭燒黑鮑魚食

話緊自己係線都插得?

因在陳冠希淫照事件中稱其本人淫照乃移花接木偽造，但其後陳冠希發表聲明指該批淫照乃屬實，而被網民恥笑逾十年的阿嬌鍾欣潼

派usb手指好Ｄ